投票，現在活在香港的你，開心嗎

不用討論什麼，不用嘈什麼，不用拗什麼
只是用心的問自己一句，你活在香港開心嗎

開心：正評
不開心：負評

我先投，不開心
我發覺我好像已經超過幾年無笑過，我是黑面的人，但我真的難以從心而發笑得出來

我係度諗 開心既人上連登做乜鳩
然後就會知道
係香港要做一個開心既人
最開心既事就係睇到其他人比自己唔開心
除此之外無任何野比呢件事帶到比香港人更強烈既快感

樂觀SIR

仲有冇去跑步減壓

你個名....

開心，因為已經唔係香港生活

同你差不多
鐵飯碗，人工OK,
結左婚，有車有樓
一年去幾次旅行
都幾開心